有無人對古典音樂有興趣但又唔知點聽？係你啦入嚟啦！

小弟幾年前同朋友整咗個網站，希望消除大眾對古典音樂嘅misunderstanding
原來古典音樂一啲都唔離地，而且每首歌背後都有好多有趣嘅故事

咁我哋就覺得Spotify係一個好好嘅平台去將音樂分享開去，於是就整咗以下呢堆嘢：

[url]

鼓勵大家離開自己嘅comfort zone，接觸多啲唔同嘅音樂！

playlist題材乜都有，如果有咩建議可以留言講底

記得follow我哋個account

另外，希望大家俾個like我哋

個網係我同幾位朋友幾年嚟嘅心血 如果大家鍾意我哋又支持我哋理念嘅話
真係唔好省咗個LIKE字

anyways，希望大家enjoy

留名 btw舊登好似見過

留名

巴打. 我係外國讀指揮, 自問對音樂頗有研究. 如果要人幫手寫野or選曲我都可以幫幫手 加油

不如交換contact?

好耐之前已經follow左，文章寫得唔錯 ，會唔會有互動既問答部分？

一路都唔知點古典音樂點入手，終於有人出post啦

高質post

暫時未諗到點互動法

有咩叫唔知點聽
我成日都上youtube鳩聽

有追開 不過你地好似Mahler > all

個人口味啫
我哋會寫多d唔同嘅

👍正

有冇人聽gershwin

rhapsody in blue

連登野豬

留名推po

btw mahler1有咩推介recording?

留名學嘢！
好有心啊你哋！

由Yoshiki classical 聽起

正！但有冇apple music playlist? 冇用Spotify.

Authur Rubinstein 推唔推薦
有個阿sir話佢好勁

有冇flac下載

lm

威廉泰爾序曲

Abbado Chicago Sym
Michael Tilson Thomas SF Sym
Kubelik BRSO
Gergiev LSO

呢幾個都ok

點會唔勁
聽Chopin不二之選

無啊sor

留名學嘢

如果聽碟嘅話有冇邊隻推介？
試過去圖書館諗住借啲大路嘢入門
但係唔識分邊個打邊個
名又唔識睇

講下你想聽咩先
例如Symphony定chamber music?

新手我會推介聽晒九首beethoven symphony先〜
易入口啲可以聽咗單數嘅作曲
Symphony No.1, 3, 5, 7, 9

Beethoven Symphonies有好多人都玩得好好
不過我首推Christian Thielemann
我唔知圖書館有無，但spotify就一定有

係咁嘅樣